大熱天時，有得坐旅遊巴真係爽！！

(有巴打拍咗呢段片，但佢無ac所以托我擺上嚟)

雖然啱啱有個post ()話有人真心撐警，我信。
但唔代表所有人都係啵

一開始個女人講 (有個大學生跳樓走咗)， 但咩叫陸續有嚟呀？？？？？？

WTF，乜嘢陸續有黎呀？你老味

推

推呀屌你老母
今日得個小小人都要租巴比coupon出黎

咁你個老友收咗coupon未呀，貼上嚟些牙吓

個阿姐真係1999

推呀 比更多人見到

推！

香港就係太多呢啲垃圾廢中廢老
真係好希望日後可以同佢地清算

嘢都未講撚得正就躝返上去耕田啦

坐旅遊巴係咪去出糧 食英雄宴？ 係慶功宴

咁撚鐘意大陸 就死番大陸啦 洗撚係到賺coupon咩

廢老樓價大跌自殺？

屌